(集思廣益)公開討論班廢老講話收左錢依個點

成日聽到班廢老話D人收左錢，咩嘢去左入立會死守個班義士收左廿幾萬。
離譜D聽過前線有200蚊安家費

返返黎當暴動罪坐十碌 當即係10 X 365(利申唔計假期個D細節)先啦
=3650 日
當有廿五萬落袋
$250,000 除 3650 = 約68.5
喂Hi你 一日得個$68.5 衰L過做老麥wo
其實係唔係班廢老仲停留左係以前個個年代呢？
究竟佢哋係點樣計出嚟？

因為佢地做藍絲收得錢多
唔知黃絲其實冇錢收

推

你平時會唔會走入青山同精神病人講道理?
唔會吖嘛

問班廢老邊度有錢收
吹水話自己識有十幾個朋友係死守既義士
到時拎到幾百萬會分返一半畀個廢老
當件事變咗自身利益, 個廢老自然會開始諗件事係咪真